想知有冇香港人係愛國不愛黨

係咪所有人都係不愛國不愛黨

不愛黨，

但又好想黨永遠統治

欺壓迫害支那人

不愛蚑不愛黨